一個有效又安全既方法

全港發起罷工遊行
每日都出黎行，罷工直至政府讓步

罷課就算把啦